#
โดรน
 
งาน
วิจัย
ทำ
แผนที่
กระแส
ลม
ลด
ใช้
พลังงาน
MIT
 
#
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
สแกน
งาน
วิจัย
เกี่ยวกับ
ต่อเนื่อง
ปี
กลุ่ม
ห้องปฏิบัติการ
ปัจจุบัน
พัฒนา
ขีดความสามารถ
บิน
เพิ่ม
งาน
พัฒนา
ฉลาด
ใช้
พลังงาน
ลด
น้อย
อัน
ช่วย
ยืด
ระยะ
เวลา
ใช้
งาน
แบตเตอรี่
บิน
แต่ละ
ทำ
แผนที่
ลม
เทคนิค
เพื่อให้
บรรลุ
เป้าหมาย
ทำ
แผนที่
ลม
สร้าง
แผนที่
คอมพิวเตอร์
จำลอง
สภาพ
เคลื่อนที่
กระแส
ลม
บริเวณ
ทำ
บิน
ประมวลผล
หลัก
พลศาสตร์
ของไหล
เชิง
คำนวณ
ทำ
สามารถ
กำหนด
เส้นทาง
บิน
อาศัย
ประโยชน์
ลม
พื้นที่
ประสิทธิภาพ
แต่เดิม
พยายาม
บิน
เส้นทาง
สั้น
เป้าหมาย
ปรับ
เปลี่ยน
เส้นทาง
เล็กน้อย
หลบ
ลม
ต้าน
ใช้ประโยชน์
ลม
หนุน
วิจัย
ทดสอบ
ระบุ
พื้นที่
ลม
อ่อนความ
เร็ว
ลม
ประมาณ
เมตร
วินาที
ประหยัด
พลังงาน
แบตเตอรี่
ทำ
เพียง
เล็กน้อย
เท่านั้น
เร็ว
ลม
พื้นที่
ทำ
บิน
เพิ่ม
ระดับ
เมตร
วินาที
ใช้ประโยชน์
แผนที่
ลม
ช่วย
ประหยัด
พลังงาน
แบตเตอรี่
ทำ
เพิ่ม
ระยะ
บิน
หมด
ไฟ
แถม
ลด
เวลา
ใช้
บิน
สู่
เป้าหมาย
เสียเวลา
บิน
สู้
ลม
ตอนนี้
งาน
วิจัย
ทำ
แผนที่
ลม
ทำ
มิติ
วัด
ค่า
เร็ว
กระแส
ลม
สูง
ระดับ
เพดานบิน
ปกติ
เท่านั้น
อนาคต
สามารถ
ทำ
แผนที่
ลม
มิติ
น่าจะ
ทำ
ตัวเลข
ประหยัด
พลังงาน
เพิ่ม
สูง
งาน
วิจัย
เกี่ยวกับ
ปัจจุบัน
ทีม
ห้องปฏิบัติการ
ทำ
ระบบ
พื้นที่
เลเซอร์
สร้าง
แผนที่
มิติ
ทำ
สามารถ
บิน
หลบ
สิ่ง
กีดขวาง
แม้
พื้นที่
แคบ
ตลอดจน
ระบบ
บิน
อัตโนมัติ
รองรับ
ปฏิบัติงาน
แม้
บริเวณ
สัญญาณ
ประโยชน์
ประยุกต์
ใช้
สำหรับ
สำรวจ
พื้นที่
ตลอดจน
ปฏิบัติ
ภารกิจ
ค้นหา
ช่วยเหลือ
ผู้
ประสบ
ภัย
พื้นที่
ภัยพิบัติ
ที่มา
MIT
 
Robust
 
Robotics
 
Group
 
CSAIL
 
MIT
 
CFD
 
Robust
 
Robotics
 
Group
 
CSAIL
 
GPS
 
IEEE
 
Spectrum
 
